送給香港人的一首歌

希望大家聽下呢一首歌
可以令大家繼續堅持自己嘅信念
同時亦想提醒大家唔好走火入魔
唔好忘記我地嘅初衷
繼續為我地嚮往嘅香港抗爭到底
香港人加油!